香港邊度有一包包嘅醬汁買？

平時去出面食嘢d 茄汁 豉油 都係一包包
究竟香港邊度有得買

M記拎

細細包會比海烏龜食落肚
唔環保！

推